【抒壓】有無咩PC game可以發洩情緒？

放工之後好想發洩下
想搵d類似god game之類既遊戲
即係可以橫掃成個城市呀，唔洗點用腦果種
純粹返完工有時好想釋放下，但又搵唔到呢類既遊戲
GTA果d就麻麻地，人大左唔知點解支撐唔到玩太耐第一身遊戲，好易暈

有無巴打有咩推薦

gta叫第一身遊戲?

有得進入第一身mode
當然你話佢退返出黎個視點唔係第一身你都岩

係我無講清楚

sim city

sim city囉 開災難清場

Okhlos: Omega

呢個我都試過，但用成幾日時間花心思起座城出黎掃走佢
果種唔係抒壓，係失落

好似好正，一陣試下，多謝巴打

GTA，同警察開火又得，衝去同美軍開戰亦得，得.....得左。
總可以放炸彈炸鳩D車，殺撚死班市民。

洗唔洗幾日

simcity 3000 有d起好晒俾你
開save即炸 炸完拍拍蘿友

拋下磚

好似Hatred呢d咁
當然我唔係鼓吹暴力，但求果種爽快度抒下壓

唔知關唔關我個人大左事
近幾年開始唔再想玩3A大作
唔係話唔好玩，係好難再好似以前細個咁玩得咁投入

抒壓係唔錯，不過已經玩厭左了

Dark souls 3

Lol啦 入去狂屌人就得
反正個個都係咁

咁樓主你幾大？

呢個好勞氣
同小朋友鬧交係無意義
然後又要谷住道氣等十五分鐘 or 二十分鐘投降
甚至有d刻意唔投降被逼打成場，真係仲慘過返工

廿零

睇完好舒壓

咁虐心既遊戲都推薦

我有睇過，但頂唔順d尖叫聲

Dark soul

NieR
打爆啲機械人

三國無雙
doom

你想講自虐?

呢隻玩到身心疲勞，好難抒壓喎

Dead rising 3

Hotline Miami

想放鬆可以玩下d經營類既game

sims3 rct3個d

no man sky

屌

Prototype 2
爽

古惑狼

LF2
較無限氣

任何一隻單機game開cheat都應該可以
亦都可以online game開外掛

Fight simulator

無雙系列
亂玩亂衝輕易千人斬

冇人叫你正常咁玩

我以前見人雷都好勞氣，有次輸完係度諗點解自己要咁努力去打carry 堆垃圾？

所以我宜家一言不合/輸緊就即刻AFK or 送頭，睇住啲人咁嬲咁屌鳩我唔知點解好爽

認真，LF2

彈g台

black & white 2

team fortress 2

嘩，好撚癲

Rocket league. 大大力射落個波到

just cause 3

細個成日都玩，搵日買返隻黎玩都好

踩地雷
用最快速度踩爆啲地電雷

Doom,!!
殺怪真係好爽快好舒暢

lm

Binary Domain
Mount and Blade Warband
Just Cause 2

同意. 用刀殺怪.....

人老玩唔到咪玩GTA III 囉

Batman arkham 系列

left4dead囉

認真
冇腦發洩一流，買定一隻旁身

Dangerous Golf
減壓專用game

dark souls係後期打返前期怪好爽 但整體嚟講都係偏向自虐

killing floor

之前玩simcity，個fd係咁射人上太空，好正

prototype

人肉保齡

三國無雙就出8 即係之前嘅三國無雙都有機會減價

Goat simulator